大家拍拖果陣 對方或自己 做過d咩浪漫/窩心事？

之前週年紀念，將大家岩岩一齊生活既片段
同埋一年大家一齊去旅行既短片
整左條10分鐘既片 送左比佢
不過而家分左手，睇返同聽返d歌 覺得好虐心

Jm9